何嘉莉 翻唱《兩種人》 出埋新MV~!!

但原版真係好正

藍

原版正好多
仲要係霆鋒全盛既樣

推!!!!!
真係好聽

Pish